美國偷雞唔到蝕揸米，中國反制系必然

12月2號下晝，外交部發言人華春瑩宣布：「針對美方嘅無理行為，中國政府決定自即日起暫停審批美國軍艦機赴港休整嘅申請，同時對包括「美國國家民主基金會」、「自由之家」等在內嘅五家非政府組織實施制裁。」此次反制，系中國政府對美國強行插手香港事務，無理干涉中國內政嘅有力反擊。刮咗美國響亮嘅一巴，鼓舞咗愛港人士抗擊暴徒嘅士氣，亦都講畀美國知，中國系唔會任人宰割。
自香港發生反修例暴亂游行以嚟，美國嘅幾家非政府組織便暗中泵水畀「港獨」分子，推動咗香港顏色革命嘅發展，助長咗「港獨」勢力嘅囂張氣焰。美國政府更系不遺余力嘅通過各種方式支持反中亂港分子，不僅極力教唆其從事極端暴力行為，更煽動「港獨」大搞分裂活動，甚至變本加厲，唔顧中國政府嘅強烈反對和中港人民嘅呼聲抗議，簽署《香港人權與民主法案》。明眼人一睇，就知呢部法案系一個打住人權與民主嘅旗號，嚟支持香港暴徒、干涉中國內政、妄圖瓦解中國「一國兩制」大政方針嘅縱暴法案，然而部分港人卻感恩戴德、極力追捧，奴相十足、丑態百出。

筆者喺感嘆其無知可恨嘅同時，又甚覺其陰功可悲！傷疤還未痊愈，傷害還未停止，唔通你哋都忘記暴徒超越道德底線嘅惡劣行徑了咩？！香港暴亂發生嘅呢幾個月，被暴徒打爛嘅鐵路、學校、商鋪不計其數；被暴徒毆打到渾身系血嘅撐警女演員；被暴徒當街「點天燈」嘅老人；被暴徒咬斷手指、割喉嘅前線警察----一歷歷，一幕幕，點樣可以讓人忘記？你哋會忘記，但愛國愛港嘅民眾系唔會忘記，中國政府唔會忘記！美國，必須為其強盜行為付出應有嘅代價！

中國政府嘅反制措施有理、有據、有節，表達咗包括絕大部分香港市民在內嘅14億中國人嘅願望和心聲。喺度，奉勸美國，唔好低估中國，更加唔好掂中國嘅底線！中國，已經唔系一百年前任人宰割嘅中國，亦都提醒仍然執迷不悟嘅無腦港獨，好好做人，唔好再做美國老豆嘅「狗」，要知做狗做到最後將系一無所有，你哋奴相討好嘅樣，好樣衰。

香港有強大嘅中國做後盾，絕唔會因一場暴亂就此沉淪，而節操喪盡嘅民族敗類必然會挨掃入歷史嘅垃圾堆，願你哋盡早醒悟，切莫成為歷史嘅罪人，遺臭萬年。

中國必贏

P牌廢文 支那5毛
拉

你地打啦.jpg